民賤聯議員落區清路障

民建聯立法會議員葛珮帆今早在 Facebook 專頁說，清早和街坊在荃灣福來邨對開一起清理路障。

民建聯昨早會見特首林鄭月娥，要求政府成立「止暴協調中心」及帶頭發起「全民止暴」，在警力不足之下，讓市民一同參與清理路障及連儂牆等工作。

主席李慧琼說，由於警力不足，要求特首帶領問責團隊發動全民參與止暴運動，例如清理路障、連儂牆等工作，「好多市民其實都好想參與，所以我們要求政府想辦法，帶頭在安全合法的途徑下讓市民參與。」

準備大垃圾桶清垃圾

白衫暴徒麥美娟

執完兩舊收工 做show

麥美娟條撚屌 尋日青衣tg放題 你去撚左邊?

選舉近了

其實清咗啲磚擺喺邊，就咁放路邊？

垃圾桶

影左尚未？得！收工！

執完再放佢地係咪再執

神獸顯現未

邊有人會邨入邊D 小路放rb

可能廠景

佢邊敢去大街撿 隨時比人打一身

發現暴徒設路障

人地打選戰啦，唔好咁老定啦喂

其實佢哋自己放幾塊再執扮清理

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

係咪執咗5 分鐘影相走人？

佢一個出嚟清路障，隔離可能有10隻狗保護

無人先影幾張相,淆到咁就咪出嚟獻世啦

執磚暴徒

利申:曲